bu傳理人入一入黎 你漏左部macbookair係的士

你漏左部macbookair係我老豆部的士
你留低資料我搵你

今日？
早幾日有個fb post講喺小西灣漏咗macbook
又係bu人

琴晚

咁應該唔係了
巴打有心
好人有好報
一家健康百歲

btw
試下fb bu secret post

填form

thx

好人有好報
Bu仔幫推

help pish

Pish